美國眾議員加拉格爾舉起「FREE HONG KONG 光復香港 時代革命 」T恤

佢個表情好適合做萬能keys

Sir this way

光復香港 時代革命 已經成為美國眾議院潮tee

天琦